招人翻譯菜單

小弟最近設計左套菜單
但小弟不才
希望有人可以幫手翻譯個菜單

有報酬的。。。

有意TG:Seungwan98
或者留低你個TG

咩文去咩文？？

干炒牛河=fuck the fried beef river

中文去英文

你放上呢到，大把巴打免費幫你譯

真的嘛

真

Google na